張如城慈善音樂會！

講真幾好聽

點解無有耳的棺材聽

驗耳啦ching